見到哩個post唔入嚟留名嘅毒撚一世冇女

就算有女陪過聖誕，下個聖誕之前都會散

其實毒撚一個更開心

ok

...

留名

仆你個街

唔關我事，因為我係女

lm